今天過馬路時被外國人用中文罵我

一路睇緊手機過馬路，心諗邊撚過咁嘈 阻住我睇J圖
調轉頭發現有個鬼婆用唔咸唔淡既支那話係咁對住我講：「哇操！哇操」
而家啲外國人真係呢
學支那話竟然學粗口先
冇啲文化

0 分重作

屌垃圾
我出完呢個post寫完支那兩隻字就再出唔到任何post

用咗wifi數據同埋人地部手機都係

只係可以留言

我都試過過馬路比鬼婆性騷擾：「碌鳩碌鳩」

好白痴 笑左